屌你老母！！！邊撚個行山撚呀！！！飛鵝山有幾難行呀？

半夜三更要全村人比直升機聲嘈醒
你邊位呀屌你老母
要納稅人花錢救你
屌你老母臭閪
想即時用擴音器屌你老母屌到你放棄救援跳崖自盡！

屌佢老母嘈到瞓唔到

ip都唔駛check

走咗喇

就恰著都俾佢整翻醒

未囉，嘈醒

又返嚟喇

屌真係好嘈

樂華都嘈緊...屌啦星

原全感受到樓主個種憤怒
利申臨訓睇緊個post

嘈到仆街

有綠色laser射緊某個位

呢個鐘數行山玩咩

locate到位置，應該會再番黎

架直昇機係咪扮工
飛左三轉唔知佢想點

夜行唔係問題
問題係點解要行山行到call直升機

根據經驗係會飛幾轉

喺我頭頭上面飛嚟飛去

扑野扑到唔識路返屋企
好心就俾少少錢去爆房啦

新蒲崗都聽到，半粒鐘前到而家未停過

係咪又大陸狗黎「露營」

屌你老母 唔識行山就咪撚行啦
我想溫書呀

10點幾個陣己經見有人係西線行緊
原來到依家都未落到黎

嘈到癲
係頭頂係咁轉

見到山上面有兩team人兩支燈照緊
真係辛苦晒佢哋咁夜都要行山

行東線落山咪快靚正囉 20分鐘都唔洗 屌

仲未走呀仆街

我都聽到
平時多數係彩雲呢邊 今次係另一邊

我食到正一正，起正飛鵝山山腳

一team係自殺崖
一team係直升機坪落少少
似乎未locate到咁
因為仲周圍射緊

伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏

巴打彩雲？

飛咗好耐

彩X

仲飛緊

屌佢嘈撚左好耐. 起碼20分鐘

辛苦你

走左喎

頭先喺正你頭頂，而家又飛遠咗

好撚大聲呀

屌真係逢星期五六都有直昇機

樓主擊落架直昇機咪唔嘈囉

啱啱先頭頂飛過

彩雲聽唔到了

又返來

突然靜哂

又有聲喇

轉緊圈返去 大家唔洗急

你就好

屌你老母

邊條粉腸行山

一場手足

公屋係咁
體諒下

終於嘈完
.
.
.
.
.
打完上面幾隻字又聽到聲

九龍灣 好遠下 聽到少少聲

我見到山有人用燈係咁揮手
但係直升機睇唔到 番咗去

成個九龍東居民都比佢嘈醒

想問下架直昇機變隊係飛返去邊度？

好似走左

你去救佢啦

番咗黎

跳涯搵得仲耐
架機聽朝都走唔到

行夜山多數睇日出

屌又有聲

夜行自殺岸咁痴線？

起碼到兩點

嫁直升機睇錯邊

係咪救援隊啲燈咋
帶得咁勁嘅燈通常都唔似係會咁易出事

以為走左
原來轉個圈繼續嘈

屋企望住飛鵝山，山上有兩點白光，一點近山頂，另一點喺中間，左下兩點係直升機。

屌由鳩佢死啦
呢啲人死左都唔撚恨

flighttradar24點解冇show到架直升機嘅？

完全嘈到訓唔到 好似係我耳仔邊轉咁

又聽到聲

伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏....

飛走一陣 又即刻返黎
幾時靜

鑽石山好大聲呀

有冇人知道點解架直升機成日都要飛返出嚟外圍兜個圈，之後又飛返埋山邊繼續用燈照？

😭😭😭仲未走
仲照乜野

求天公造美，一個雷打撚死佢

仲未搵到

西線出事既話多數要係山頂落人 再遊繩落去
今晚有排嘈

係咪未搵到呀
收隊啦

yeah

仆街 發現每年都一兩次

屌 好噪呀

每年一兩次咪算少
柴灣晚晚都係咁滯

今晚唔洗瞓

好撚嘈

飛鵝山都要人救，條友都係行下慈雲山算啦

唔好呀慈雲山多痴線佬

沙田都聽到

半個九龍既人俾d契弟嘈到冇得slp

咁行鑽石山 炮台山囉

仲未搵到
好心收隊啦
又唔係張子強 葉繼歡走犯
有冇緊急性要長時間搵咁耐影響九龍東居民呀
死左咪聽日先上山收屍囉
屌你好撚想飛鵝山豪宅有錢佬即時打比林鄭屌佢老母

仲嘈緊

原來係我呢邊

夜晚比直升機嘈，早上五六點樓下啲大媽又嘈，真係唔洗訓

架直昇機已經嘗試左飛落兩次
又走左

對唔住大家....只係諗住行去觀景台再落返山,但係睇錯地圖行錯...
對唔住....

完左未 冇咁大聲但又繼續有咁

牛池灣係頭頂轟緊...

岩岩毓華街先有人拎棒球棍出黎想開拖

以為佢走又返嚟

留名等睇聽日報紙，睇吓邊條柒頭夜麻麻行撚咗上山

食屎啦你

飛夠未 屌佢老母 聽朝先搵班仆街啦

唔覺係救人

又走咗

未搵到呀 所以應該有排嘈 嘈到佛誕

架直昇機彈出彈入係咩玩法

行錯你訓一晚
天光先行落山啦屌你老母
飛鵝山唔撚會失蹤既

岩啊喺慈雲山讀過書 全部都有撚病

靜咗啦 辛苦曬

屌 仲嘈緊 成個九龍灣都比佢嘈撚醒

聽朝先救啦 好嘈 又要早起

慘 有個frd住正最近果棟 屌晒鬼

次次都係救人
住呢頭d村民全部慣晒

山上面果條友仲閃緊燈 應該未救完

機已走

走咗？

強烈要求被救條仆街接受法律處分
屌佢老母影響咁多人

係咪返去入油咋

機走左 但山上面條友仲閃緊燈

究竟有無機發現到佢

直升機locate到 不過未吊走 消防仲上緊山

靜哂又

好撚明顯係消防黎架啦

直直直直直直直直

搵到架啦

即係一陣再嘈？

係邊個位

報名等睇大陸狗

岩岩都聽到, 心諗乜咁夜都有直升機

留

呢個位 條友keep 住閃燈

又要威，夜晚行山，影下相打下卡呃like.依加最威係佢，成個九龍灣都比佢嘈醒。麻煩記者朋友影清楚佢個樣

話唔埋 忍耐多一陣

兩點喇 都仲嘈撚緊呀屌佢老母個大臭鳩爛臭化西餅鳩撚柒！！！係咪唔撚洗訓呀？？？

叫定消防走左先。半個九龍人已經集齊人馬，準備上山打果班仆街

舊圖

垃圾就咪鬼 夜晚行 自殺崖啦 屌

屌那星，我喺順利宿舍嗰邊勁撚嘈

有幾架救護車喺蒲崗村道上緊去

我8座

係啊，嘈醒已經慘
想俾嘈醒嘅人欣賞下山上望落去自己屋企係點

應該完場 太好

屌 聽日仲想早D起身睇NBA
依家 2 點鐘俾佢攪到訓唔著

4座望撚住個山

點會咁多架呀師兄

應該有至少六七十萬人

屌，我塞狗輸9埋唔想睇

你真定假呀你?
乜原來有人鍾意扮人然後俾人屌？

而家個腦凝住有直昇機聲

但係我見到好似有2班人

應該係佢地失散咗

係唔係捉ufo呀

係，有兩盞白燈

見到山頂兩盞燈
半山一盞
直昇機好似嚟緊

鬼知 我眼花掛

應該係recuse team黎

屌我想話兩盞燈好遠下架喎

又嚟？

兩盞燈好遠下

我係樓豬嘅話就聽日睇報紙睇下條柒頭去咗邊間醫院啦 追撚住佢嚟屌

係咪冇再閃喇？

下面盞白燈移動咗

要納稅人花錢[/red]救你

完全....

伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏

咩位

花錢咩黎

隱約聽到直升機蓬蓬聲

無啦

有冇記者去follow都成問題

白燈向下移動 應該完了～

又返黎喇

腦海裡

太撚慶唔識打字ok?

成個世界都係直昇機聲

晒錢，ok?

好似又返緊黎，已經分唔到係車聲定直升機聲啦屌！

而家個腦海都係伏伏伏

仲係山上面喎
但直升機就走咗

搵路

直升機應該放棄佢地，有鳩佢地死

睇黎你住豐澤 中層1x室

香港人最撚鍾意行山
我地環保撚絕對唔比你開山起樓

直昇機洗撚扮工咩

ip都唔駛check
hello住附近嘅連登仔

好慘 半夜都要救啲on9仔

Hello

點會冇啊 HK01一定抄la

會唔會係D大陸遊客呀

嘈到仆街 依家走了

似玉宇多d wor
豐澤個視角應該望唔撚到野 比彩輝block住
同埋唔會又見到明愛又見到山

或瓊宮

屌實拿埋d圖

試過地盤無啦啦2點開工開到4點

(3點幾燥左去報警
但覺得除左我 無人打去投訴 無人理)

笑死次次飛鵝山一嘈九龍東巴打就上曬水

個山中間仲有好多燈

落水印

呢d真係要報警
反而直升機救援就冇得報

半夜三更行山仲要人救
係正頭頂係咁伏伏伏 嘈到訓唔到
依家又有聲

佢老母 半夜係到發發發

後山落地鐵站條樓梯新搬黎個家人養左幾隻狗不過似野黎 成日放佢走出黎走街跑

彩雲d叫春雀好嘈

好得意

對唔住嚇親你

想知你用咩機
影到鬼片咁

諗返起單Wargame事件

笑死 有聲

Sorry 打算同條女睇日出，點知聽d樹有聲，安全起見咪報警囉

直直直直直直直直...

咁夜上去打war game ?

夜更撚表示 你班仆街朝早咪又嘈到我訓唔到

伏伏伏伏伏伏伏伏..

仲聽到有直升機，仲未搵到人？

同樓主住同一棟

痴閪線唔識行山咪撚行夜山啦

訓一晚先落返黎啦

天光個山仲有燈
好似兩team 人一齊行咁樣

呢單野無新聞既

出次直昇機好重皮架
你估真係的士咩

飛鵝山都要人救
全部去自殺崖一死謝天下啦

乜都聽唔到
好想聽下直升機D引擎聲

我住官塘 望住兩格直升機飛個即刻心諗邊個on9

點解依家又聽到

又黎

屌你老母 宜家仲嘈緊 尋晚都比佢嘈醒

又黎 震醒咗

連登會考30分 人工50k以上咁多公屋仔既

屌 訓訓下嘈撚醒人係咁轟轟轟

你老母！又黎過 唔撚洗訓

晨早流流又黎過

ET

返來收屍.....

零晨之後唔會有訓練啦

油塘魔鬼山上次又係咁
住係隔離先知有幾嘈
仆街唔撚識行山就行平地啦哂錢哂時間

行下海皮咪算囉

魔鬼山都要call 直升機我屌

一定係啲on9男人

原你老母

會唔會捉賊 平時行山失蹤 多數出1架

日日去行一次CALL一次直升機真係成村人以後唔使訓

伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏

Me sor
因為急屎🙇‍♂️

死左未呀

邱垂正表示，台灣當局作為負責任、重視人權的政府，希望涉案者得到法律制裁，但亦「不可能坐視國人因這次修法使得人權受到侵害而不顧」。他強調，即使香港通過修訂《逃犯條例》，但在赴港或在港台灣人被移送到大陸的威脅排除前，台灣政府都不會同意移交陳同佳

係咪真係捉行山人士呀
今朝大埔公路入沙田有路障

到依家都嘈緊😂

住樓主附近 唔知點解噚晚會訓死咗聽唔到乜事
不過自己7點半見到架直升機埋咗來 大約半個鐘就走咗
目測機上面好似丟過野落山 但唔見有拉人上機

公屋仔

仲未完? 可能日頭嘈 聽唔到